求Kenneth Cheng股票方程式【日日賺3000蚊訓練班】意見

有無巴絲參加過係FB賣廣告既日日賺3000蚊訓練班呀？
求分享

報完日日賺三千 一個月都差唔多一球 都抵玩

數字好吸引
小弟唔太識投資
所以想睇下有無人參加過者